買吉野家食比收銀屌

喺厚德都咁無口德

厚德商場

想知你做咩黎

答佢搖撚準備

點解會咁

圖片來源：fb「將軍澳」群組

阻人收工

發生咩事

原來個收銀可以自己打字上去

唔加料都偷笑 阻人收人尤如殺人父母

咁都得

經理聽日唔洗再返工喇

到底你做錯啲乜嘢

岩岩先食完 係咪個差仔打架

員工:經理
好大既官威wo,揚開咗等比人炒啦

做過吉野家收銀表示 唔知原來可以咁玩

果然係口德邨

呢張單痴撚線

食mx好過

九點九落order
人哋係咪收十點

一張圖咁多笑點

發生咩事？
收鋪先衝入去阻人收工？

幾好笑

睇怕應該係

口德分-10

吉野家10點收鋪架咩 ?

厚德員工無口德

為左啖氣攞自己份工較飛
搏炒不如當面屌啦

原LINK連結，等睇事主解畫

影張單有咩用, 影埋出單嗰個人個樣嘛

上網睇收十點半喎 咩事咁大仇口？

條友預佢都唔想做先咁玩
你而家post出黎 個經理同區經揹曬責任

又經理又有晒地址,夠晒料喇掛

可能係fd玩下

pr聽朝有嘢做

冇得撈喇

咁你都諗到

呃正皮

2230先收鋪
2145落單都屌

0負皮

個名打經理可能貪方便收錢個個未必真係經理

員工：經理

攞明離走玩野

Post去吉野家專頁

口德商場 笑死

笑死

行埋去果個應該都唔會改自己個名架啦

口德-100

有晒時間check啦 講呢D有咩用

架佬公司真係好冇禮貌

搖撚準備

成個tko好似有成兩三間吉野家 點解馬鞍山一間都無

你咪同佢講 我條撚準備好啦

無靚鋪

正皮比仆野家

好多笑點

笑撚到肚痛

PR識玩應該攞黎抽水做宣傳

瞄撚準未

好睇lu

一張單三個笑點

條撚好味

條仆街DEL POST

放上扑野家個page

因為得一個大商場
而呢個大商場既業主淨係識得租俾懶高級又難食既食肆
除左麥記

似mk仔玩出火

同你講聲sorry

會唔會係吉野家contact左佢

會唔會咁快手deal 左？

你知唔知八達通號碼有咩用

個d number唔係電腦gen 出黎？

原來加得料架？

人地吉野家黎炸
你估係東方報業咩

記者朋友大家好
我係你老母改嫁

實joke到你

人地又無賣白粉

都唔出奇
呢單野都算大單

厚德-10

21:44阻人收工屌

以前仲係大舖果時係果間分店做過
呢間舖d經理四個有三個都好仆街
已知其中一個仆街經理係搬左去細舖後仲守緊果間分店

第一城算唔算

同埋臨收舖前通常冇乜人叫雞
可能要特登開多板雞俾你

果然高清拍攝

下次叫牛好啦

你叫佢點估得到
有人真係咁無聊去睇張收據

口德商場

笑1撚死

以後唔敢食
買野都比人屌

唔睇張單點知自己幾號去拎野食呢請問？

有冇識日文巴打post好吉野家日本個facebook搞大佢

正皮係比厚德商場

搞下gag笑下咪算
有咩謂

食個吉野家都俾人fuck，真係fuck嘢家

啲小學雞不嬲以為咁做好正常又搞笑

個經理有冇搖撚準備

較咩飛 吉野家咋喎
點睇都係阻人收工仆街d

鬧還鬧呀 點解唔私底下屌7個客人 要留底證據咁傻

厚德吉野冇口德

話賣曬咪得囉

咁快live

仆街 大笑左出黎

無口德

我仲好認真由頭睇到尾，心諗點解咁普通都咁多正皮，最後先見到句野

吉野家無啦啦有公關要做

似係圍內或者係fd買先咁玩

呢項功能原意係用來做乜

一個月唔食吉野家

唸返起旺角有間吉野家個細粒老MK妹又係好撚臭串,已經半年無去果間食

條撚準備

有冇食到口水味

咁既服務態度係得既

俾日本吉野家總公司知會點道歉呢

D員工都好鐘意扑野

留名

張圖假假地?

一定會有一邊仆街，所以留名食花生

喺厚德商場真係錦上添花

但係而家唔係叫Gayway 咩

痴撚線

寶琳都無

性暗示

幫樓主send去日本投訴先

爛左喇

痴線

番工睇到大笑咗出黎
樓主到底做咩黎激親個收銀

當時收銀應該黑晒面

推到吉野家回應

21:44

恥笑下咪算，乜咁多直必腸

吉野家d收銀真係on9架
上次單叫左個牛雞雙拼就46蚊
講左好多次唔要野飲
佢收我48蚊當餐
張單寫 走飲品
屌你老 2蚊都呃9我

屌 點解會咁

今次真係厚德-10分

你個野爛左喇

係又投訴唔係又投訴，你買嘅野已經比左你啦，人地都啲情緒發洩少少姐，比啲幽默感同包容力好唔好？大家做野都辛苦，派少少膠使唔使下下玩投訴，香港就係太多投訴，令人愈做愈無引

樓主唔洗換八達通

Fuck yourself 都叫幽默感

比人屌 fuck yourself, 都仲要比番d幽默感同包容

投訴炒撚左佢

有冇正常張單睇下？

投訴啦屌

老老豆豆你未關門我入去叫野食點解唔得先
我唔覺得有咩咁gag

阻人收工仲咁大聲

經理都咁仆街

D蝗蟲黎香港痾屎痾尿 搶奶粉 走水貨 霸床位 呃老綜
咪就係呢D人叫香港人比D幽默感同包容囉

阻?
我斷估間野應該收10
樓豬9點9入去買 阻到你邊忽? WORKING HOUR黎架喎

咁不如間餐廳提早落閘啦，未關門都唔比人入去幫襯

對住呢d人，最好當面屌佢老母，然後叫佢唔好嬲，記得包容。

咁你咪撚放人入去啦

口德邨

當事人都未出聲要投訴你地嘈乜鳩

阻人地收工 死左會比人燒春袋架

咁夜就食m記啦，人哋收工唔係放低d野就走，又要洗碗洗其他野，你個碗唔使洗?
你有無比人阻過收工，自己自私仲要屌人屌你

利申:唔會再阻人收工

咪撚返工囉
屌你老婆

飲食業閪就閪在唔係你入舖坐3個字, 佢就做多3個字咁簡單, 廚房見前面冇人早少少收爐或者收定d冇乜人食嘅食材因為你要開返, 樓面要因為你原本可以準時走結果等你走人先可以換衫收工, 廚房又要等埋你隻碟洗埋先走得, 埋數條友可能埋緊數又多張單

重申多次係呢行閪, 唔係話個客有問題, 不過確實唔係大部分人諗營業時間仲有3個字, 我食個快飯3個字走都唔會阻到人

叫你經理出黎

你咁樣諗最好係去24小時營業餐廳，如果唔係你真係食唔少不知名嘅嘢

收十間舖嘅人咪又係收十半咁
你估真係準時十走呀

通常都係十點先執野
洗爐

我無乜幾可呢d時間買野食
以事論事姐

呢單擺明係friend底私下玩，邊估到有樓主呢d on9 post上連登

多數都唔會邊有公司咁好預時間比員工收檔，多數都係博無客早幾個字收，唔好彩嘅話員工只可以無補水ot

你太天真...身為行內人真係聽過唔少阻人收人野食加料嘅個案，所以阻人收工同吹單真係少做為妙

我咪話我唔會收工時間買野食

關我撚事咩
可能我又放工餓到仆街想食個野呢？
要爭取權益搵你老細啦
叫個客就你係咩心態？
同埋收十我又唔係59分黎買
3個字食個吉野家其實夠時間喎
你自己偷雞收爐清野關人撚事

佢都on撚鳩
如果真係咁而比人加料係佢地責任，唔係買野食個個
9點9去買有咩問題?仲有成3個字，你話仲有5分鐘收都講得過去
想早d收工夠薑咪呃鳩個客話賣哂d野囉
做得飲食唔係諗住10點收就真係10點收下嘛?
之前有個post已經睇到某d做飲食既人係幾咁賤
稍為有少少唔順佢意就加人料

如果諗住私下玩冇問題唔會俾人轉發你真係戇撚鳩嘞 真係同天真嬌一樣咁天真

你想加料咩原因都得嫁啦
peak hr黎食咪又係加重你workload
根本係加料人人格問題

只可以話祝你好運遇上一個有原則嘅員工，如果唔係真係唔知加乜料

無人會將自己置身於危險當中，因為無人知入面做野嘅人乜嘢人格

又係度合理化d飲食狗
我又冇閪鳩你
依家遲放工食個飯都有錯？

堅？

Last order 十點
通常有d師傅仔九點九收野
但通常都會預幾份留低
又唔係過last Order點野
你話九點十落大量單就屌姐

對住老細就成隻狗咁
俾人刻薄又唔敢出聲搵個客出氣
垃圾飲食狗

個客做錯你可以屌，問題如果係收舖之前食個飯，你唔gur還唔gur, 無理由屌番個客lor

又唔洗起曬鋼純粹比大家知業內情況等大家小心選擇餐廳，你願意博對方好人格我當然支持

上網睇，呢間分店收10:30

幾時都話喺呢啲濕鳩餐廳做廚嘅都係垃圾

好撚叻喎屌你
Working hour收爐就大條道理咁
我屌你老母啦老屎忽

你估我唔知廚房佬不學無術多垃圾咩？
咁我肚餓你又未收鋪諗住買個野食姐講到殺人全家咁

屌客真係好肉酸

今次無得撐啦

Ot完依個飯都唔撚俾咩 垃圾mk廚房佬

晚上九點幾一個人食飯已經慘，而家仲要比人x

都係個句
你人格有問題我無論咩時間黎你都有機會加料
無謂用呢d籍口黎合理化加料

講到加料好似好有道理咁

啲職員仔打份牛工邊有得出聲
係勁既咪提出截單時間囉

你老實講收左爐都冇咁嬲

厚德

老老豆豆
咁係你廚房佬on9姐
都未正式收鋪就收埋啲野

咪撚7係
屌你自己偷雞博冇人黎買野食
要人就返你轉頭
打工打到成個打工皇帝要全世界就曬你呀？

其實打工既想早d搞掂,買既覺得最後一分鐘都可以落單
呢個係好正常,等於買家想平到盡,賣家想賺到盡

on9既先會咁認真去屌人

咁都可以比人屌阻人收工

你最叻

上面話為咗條友開爐嗰啲真係好戇鳩
喺營業時間又要早收爐
之後有人嚟又話人乜乜物物
你想早啲收工咪提早你個非營業時間囉
啫係你又要搏冇人嚟，但之後又輸唔起
跟住就成個小學雞咁𦧲地
都唔知你邊度啱
你睇清楚啦，嗰個係「營業時間」咋
唔係你個「工作時間」呀
你話遲放工咪搵翻公司補水囉
又要搏早收又要輸唔起

業內情況唔係做鍵盤戰士屌下就會改變，諗住做下好心提下水廢事你地阻人收工比人加料仲要去讚好食，點知你地選擇去食屎。

厚德商場既鋪冇口德

呢個係普遍飲食業陋習老細希望賺到盡員工返工十小時餐廳就營業十小時

你投訴完又小個人做 到你你去返間嘢咪又係你受
雖然佢on9 但投訴完真係無咩實際作用
香港地 有幾多個肯做 所以先會請mk

屌到佢摺埋一拍兩散

突然回憶起拮野家件事

真係聽過唔少，做完呢行夜晚去餐廳真係睇完營業時間先入。

事件引起唔少網民討論，有網民就猜測可能經理喺因為覺得畀人阻住收工，於是喺張單上發洩不滿，不過亦認為張相喺改圖，另外，更有聲稱收到「消息」嘅網民話，涉事經理已經被炒，究竟真相係點？相信要吉野家親自回應先知啦！

報紙佬自己唔查上forum攞料
屌你自己打去問洗死咩

不嬲厚德間野都好垃圾，啲職員hea到

最好成晚都冇人入 咁咪唔洗做囉

佢地當自己考綜合能力
睇幾篇文章整合完就交得

連登仔組團10:15去食飯喇屌
垃圾mk廚房佬歡迎加料

個客係營業時間入黎，你廚房佬自己發洩加料唔好講到理直氣壯咁。

炒車未？

基本道德完全冇
同支那蝗一撚樣

上吉野家個facebook睇
原來好多唔同形式既投訴
呢間野做到咁都算出色啦

好多餐廳員工心態都係咁樣

根本呢行係由新移民支撐...譚仔都係一班大陸阿媽做

唔係你話咩就咩一樣米養百樣人，所以遇著無品嘅廚機會非常大，唯一自保方法營業時間完結前一個鐘頭去食

真係無人就會執左間分店啦
到時又無野做

係
同埋一班MK仔

瞓咗冇睇，有結果未？

你又未收工 入去食個野 仲要比你屌真係ON9到震

服左你地同班廚房狗講道理
稍為正常少少都唔會打呢份工啦

無人做咁你食乜撚

點都有垃圾做既 唔使擔心

同啲飛雞一樣以為自己大撚曬
沖個杯麵都咁多嗲一樣

早30分鐘收檔好正常 視乎睇下呢間野收幾點

咁你咪唔好接單囉 你又要接單又要加料係咩事

其實都冇話嗰間野個廚房佬真係有加佢料。。。
依家係比收銀屌喎

好笑

確實如此 所以九點後一定唔會去呢類型餐廳食

咁又真係大撚曬 你除左可以選擇食或者唔食都無第三個選擇，煮成點又或者有冇加料都唔到你選擇，口水、渠水只要野食濃味根本食唔到

驚放蛇掛 有D公司鐘意放蛇睇你係唔係早收鋪

笑了

我唔明

廚房收皮咁應該收銀都一齊收
收銀有咩理由屌人?

高清

廳面有客收銀一樣唔收得工

高清拍攝

間野收2230
條友2144買個飯都俾人話阻收工 on99

吉野家要查實查到ga
之前某電訊商同佢地合作搞個優惠
咁啱我遇到有問題亦都只不過打上去電訊商反映
最尾係吉野家有人打比我道歉兼送返一餐比我
（而我無要求過任何賠償）

喂收皮未姐廚房狗？

轉左行

有8達通

90047347
底已起

屌返佢啦。。聽講吉野家d女任屌

驚放蛇就唔會屌客啦

咁我祝你OT到吉野家都冇得食啦

10半收鋪9點9唔俾買野？
不如叫你老細執撚左間野啦
我要ot自己會怨老細
唔會搵個正常買野既客出氣

咁祝你有個正常既客搞到你OT 啦

厚德村村民全面進場

經理英文幾好
文法正確 地道 自然

唔係話標籤
你真係衝出黎證明冇腦先做飲食

九唔搭八

間嘢寫10半收 係10半先收鋪冇得買同食嘢咋 唔係你員工10半收工呀

係證明佢無腦；唔係無腦做飲食

唔同我覺得你無腦；又證明無腦既人先會中意Jon snow meh on9

我路過見到都頂你唔順要留個言
出黎做野就帶埋個腦返工啦傻仔

笑到仆街
垃圾到咁 做收銀做一世啦

字又打錯
咩字都唔識
好意思話人冇腦
得啦知你做飲食

正字撚先on9 一味靠屈

話你on9真係無錯

Logic垃圾到
打meh = 唔識打"咩"

仲要笑9人屈9人做飲食 你睇下你幾7

以前做野拍過律師

唔係一定做飲食先會祝福你，唔好咩都係二元對立

你咪問下其他人邊個柒d

你快d問啦 快啦 乖
係要拉其他人落水 又小學雞又on9

同埋從來冇打算笑9人做飲食
係d飲食撚衝出黎合理化加料先屌9佢地

之前兼職番過間 10點關 半粒鐘清場

份約就10點半走

提早9個字買野食都比人屌

smartone送玉子個優惠？

你唔單止邏輯fail on9 小學雞
原來理解能力都有問題

我幾撚時話你笑9人做飲食啊
係笑9你on9仔邏輯有問題學人講邏輯

仲要老屈

成地peanuts

JonSnow
你老母生著你呢個又on9 又小學難 又邏輯fail 理解能力又有問題既人

我都幾為你老母傷心

on99
完全理解唔到 賴落個客到仲聲大夾惡

btw 變左人身攻擊post on99

鋪頭收十半，九點九入去食咁都比人屌，做錯咩

佢D想法呢真係飲食都不如

算啦
香港好多精神病
體諒下

你自己咪又一樣 50步笑百步

你繼續避啦
駁唔撚到啊

Ching 唔好咁啦
條on9 小學雞接受唔到 會話我地欺0佢
等陣又要叫其他人評理

屌你算尻數啦
比人屌左成頁就縮返入去抖啦
On99咁成班睇住你柒

Ching
好波

逗傻仔特別好玩

每間食肆其實都係收鋪前半個鐘至九個字時間執野
你呢啲時間入去廚房肯定屌哂鬼
樓面都係谷住谷住
我做過廚房 如果有人係我開始執野準備準時收工個陣入來食我屌到出面都聽到都試過 同埋我會將大部分野都會話買哂唔做 因為成間鋪呢啲已經屌緊你班仆街

追左幾頁post
真係有人咁無聊對客打啲咁嘅野？
我覺得係個收銀係個客嘅朋友
見朋友黎買野特登問候下

客人就以為好型放上Facebook
事後知出事

JonSnOw
死撚左去邊 你老母話擔心你
快d上水比人撚啦

屌個客有撚用
屌你老細囉
屌佢點撚解唔掛個牌係門口寫明收鋪前九個字恕不招待

Last order係人類常識黎
你無啊？

痴撚線2145 買野都可以講到有錯
反智到

況而吉野家快餐店黎
早半個鐘至九個字就收爐係咪on9

其實真係睇唔出你邊忽撚緊我

佢唔係覆緊咩你
屌你真係精神病

上水啦 乖 一叫即聽話
話你on9仔姐 你又駁我唔到

不過你咁弱智 可能唔知咩叫比人撚

有個fd做果間吉野家
佢話本身想玩自己個fd
點知有個新黎既俾左張單其他客

係

地盤佬笑9人做飲食
你行撚開啦

係度屌嚟屌去嗰班人
究竟入過廚房做過未

冧檔chur足成晚早啲清好廚房準時收工呢啲不明文共識嚟咖啦
咁都要屌
阻人收工燒春袋呀

經理係on9 但冇理由無啦啦屌班廚房佬

早過營業時間收工都叫不明文規定？
同老細講啦不如
好多公司收10點 但糧計到11點 俾夠時間佢地執野
明明就想早走 講到行規咁

好多？你9up牙

現實係有last order 人類常識
不過你好似無

早啲清場原來等於早過營業時間收工
goodest logic
唔係間間都咁好死咖
早啲執好晒晒清潔好晒個場阿頭double check完收貨換衫齊齊準時打卡走人唔係好難明啫吓話…

話你憑咩笑9人
你又老屈我做飲食

你係咪弱智？下下老屈都有

話早收沒問題果d 係咪on9, 你唔撚做人生意，不如早撚d 鎖門收鋪。唔撚再煮野，你唔撚會寫明幾點後不再供應，快餐店都有寫啦

其實一定係員工做得唔好
收鋪前開始收野係慣例
所以一定會預先整定一定分量係到
好明顯係班staff預錯數
有時突發多人預唔夠，你好聲好氣問轉其他食物得唔得，通常都無問題

利申: 前part time

On9, 你早啲清場咪早啲無野賣
放個場係到但無野賣同早啲收工有乜撚野分別

Last order

Last order咪即係預計之中，咁預計之中又點阻你收工

屌人準時收工果d九成未入過餐廳廚房
咩十點收計十一點糧，你估有幾多餐廳ot有補水

如果樓面唔識做 咪阻人收工囉
咁都諗唔明

Last order = 早d收工

你弱智架？唔撚洗清潔/prep野/etc

唔撚識就咪留d笑撚死人既留言啦

咁就樓面既問題唔係客既問題啦
咁做乜9要屌個客阻人收工

樓上條友係話：
如果樓面唔識做 班廚會大大聲屌到出面都聽到

唔撚係屌客人

你擘大隻屎眼睇啦。有撚話過last order早啲收工呀
佢話早啲清場呀柒頭。

笑死人
係到合理化加料比個營業時間入黎既客
唔係走去同公司反映問題

重要講乜春野last order
吉野家有撚講到明有last order時間咩

我話你啊
你話無野賣=早d收工啊

邊個7頭大大聲叫人7頭啊
吠多幾聲聽聽

要好似之前個有間壽司店抽水 一人祭 簡直絕， 吉野家PR不如整個[明係玩夜宵夜定食]，又可以宣傳，又可以解決一場PR Crisis

講都係 人類常識 咁誇張

間鋪又冇貼出黎，做客既鬼知你幾點係LAST ORDER，見你收銀仲肯收錢就入黎食架啦

歪理當真理

自己權利被剝削唔爭取，掉轉頭叫客就你地等你地可以同營業時間一樣時間收工，咩道理

咁都可以大戰

老實講個收銀講廚房收左爐大家咪無事囉.
個客就一定去第二度買野食架啦
收左錢又要屌柒人係咩玩法

入間餐廳食個飯都要幫手考慮埋你班廚房佬有冇得準時收工
準唔準時收工應該係由你自己公司控制
想準時收工咪到咁上下鐘數收銀停落單囉

營業時間內俾錢食嘢係過客唔啱
你班仆街得嫁啦